唔再諗佢 反而失去鬥志 咁樣好咩？

雖然話依家放緊新年假期
係就係過得頽廢咗啲
不過我逃避唔諗佢
心中硬係有條刺係到
變得無哂鬥志

如果我選擇繼續追
盡管未必真係會成功
但係我會充滿住野心同鬥志
我個腦會不停咁運作
想盡辦法要得到佢
只要個女仔回應我
我就好似得到激勵同獎賞咁
認為做任何事都係值得嘅

題外話
我唔明點解佢情人節個日
不停咁追問係未我送咗份禮物畀佢
佢都有男朋友啦
咁在意知道係邊個送有意思咩
知道咗咁又點
佢會因為份禮物而產生好感咩

記憶這東西真有些不可思議。實際身臨其境的時候，幾乎未曾意識到那片風景，未曾覺得它有什麼撩人情懷之處，更沒想到十八年後仍歷歷在目。